%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item 
Choisis un nombre décimal $a$ dont la partie entière et la partie décimale ont chacune deux chiffres.
\par Forme le nombre décimal $b$ en échangeant les parties entières et décimales du nombre $a$.
\par Calcule le nombre $c$ égal au plus grand moins le plus petit des nombres $a$ et $b$.
\par Forme le nombre décimal $d$ en échangeant les parties entières et décimales du nombre $c$.
\par Calcule le nombre $c+d$.
\item Recommence la question 1 en prenant plusieurs valeurs différentes pour $a$.
\item Le nombre $c+d$ dépend-t-il du choix de $a$ ?
\end{myenumerate}